有無廢青講下自己有幾廢？

做左廢青4,5年，中間做過幾份工平均都係做左3個月到，而家無學歷無錢都唔知點繼續行落去了

以前以為自己好叻，唔讀書都無所謂，一廢就廢左咁多年

無錢無女

一日打十次飛機
朝早五次 夜晚五次

一直都係part time job接job
冇做過full time

18歲出黎做野 一邊炒股 成2千萬身家